[
    {
        "randomId": 286
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye bikwije impindu bose",
            "option_1": "Ibihu, inzuki",
            "option_2": "Agacuma",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Inturo mu ntare",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mubikombe ngo, \"gi!\"",
            "option_1": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_2": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_3": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_4": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Umuhazi ugwanye umuguta"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gihegege mushiki wa Ntare",
            "option_1": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_2": "Imbwa",
            "option_3": "Akabeba mu buki",
            "option_4": "Umwuho w'amateke",
            "correct_answer": "Akabeba mu buki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirya ni iki?",
            "option_1": "Igitsure cya mukeba",
            "option_2": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_3": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_4": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "correct_answer": "Igitsure cya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Murarajuru wa Rujugira ntagikoza ibirenge hasi",
            "option_1": "Umusoro",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karekare mu ka karema",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "option_3": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngiye mu ibarabara nsanga akagaramiye  inzira",
            "option_1": "Intumbi y'ihene",
            "option_2": "Ubunwa bw'ikirondwe",
            "option_3": "Agakongorerwa",
            "option_4": "Ubunyerere",
            "correct_answer": "Agakongorerwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Imisozi irashya Rukaba yo ntishya",
            "option_1": "Indarama",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Amasuka",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera akambuka uruzi katarubonye kandi katarukandagiyeho",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Umwana uri munda ya nyina",
            "option_4": "Akana n'insina",
            "correct_answer": "Umwana uri munda ya nyina"
        }
    }
]